《人造天劫 Geostorm》埋單要蝕一億美金

Summary:票房要三億以上先回本，而家全球票房一億都未夠

等啲片商唔撚洗下下拍爛片以為穩贏。
不過支那未上。套野應該岩支那口味。

問題支那個票房係篤出嚟,可以收得幾多成都未知

Gerard Butler朵已臭

細過 GIJOE 卡通,已經有呢條橋,仲要超好睇.....1983年

3成左右

放工無野做入左去睇
還可以啦

要睇下果期有無愛國片
好似建國大業，當時睇乜戲張戲飛都係寫建國大業，你跟返個廳號入去就睇得返自己套戲。
當然票房收入當建國大業啦

呢套野只可以講係自已既期望大左 仲以為係明日之後個類含球剷既災難片 點知又係英雄主義鳩片

本身想睇
聽有巴打講香港叫hk, cn
仲要吳彥祖打殘體
你睇埋我個份啦屌

有圖有真相

呢套野得特技好睇

呢套d 特技好廢wo ! B級質素